(公投)大家想點罰屈機男?

啱啱有巴打話"屈機男"(或佢分身"我唔係屈機男")想覆桌
大家心目中有無咩建議, 假如屈機男挑戰失敗, 罰佢咩好?

罰乜鬼呀 佢輸咗咪又係打一大篇幅嘅on9文然後潛水

其實我都好矛盾, 高登/連登應該係百花齊放
少左隻屈狗你地又嗌悶
但我又唔想其他巴打因為被屈狗屌打而潛水/退出, e.g. 阿域, 工程部阿倫, 沈門(上香的弟子)
點算?

屌撚死隻吹水狗

嗌聲契爺

自拍狗吠加寫住屈狗正契弟

你都弱撚智

你又唔諗下你失敗罰你乜鳩好

咁一於大家訂個規矩咪得囉

米蛇㩒住屈蛇嚟撚

你咪又開post 問咯, 無人阻你
無理你一排智力低左咁多

阿域, 工程部阿倫, 沈門(上香的弟子) 或者其他被屈狗打到潛水既巴打
希望你地都出一出黎比下意見

兩隻死狗都潛晒水啦

尤其是工程部阿倫, 沈門(上香的弟子)

上水就代表要面對鬥捐錢

唔洗講咁多啦
而家就列規矩出黎
雙方同意咪開始

請教下大家, 如果我攪一個"屌打屈機男徵文比賽"
分冠,亞,季同安慰獎, 比賽結果由各連登巴打投票
勝出者可獲本人送出現金電子支票

咁做有無違法? 需唔需要申請?

因為玩捐錢, 大家只可以食花生, 無咁投入
想全民參與, 公平, 公正, 有樂趣

好

支持

送禮就大份d吸引多d巴打參加

你放心, 我唔會手軟

屌打屈機男徵文比賽

由米已成炊巴打贊助

冠軍 20000

亞軍 10000

季軍 5000

安慰奬 每人 1000

巴打們點睇

米sir! 啪啪啪！
米sir! 啪啪啪！

出重手d

大家多謝定米蛇

米蛇雖然係我潛在對手

但我尊敬佢！

霸氣十足！

如果之前工程部阿倫可以完成埋篇文

至少米蛇會送1000比你

米sir!

米sir!

多謝米sir

又係屈蛇大戰米蛇

今次由米蛇贊助

屌打屈機男徵文比賽

米sir快d開post宣傳下啦

我都參加埋一份

正啵

留名睇大戰

好文例子：

財經臺精神領袖 - 屈機男的保安日記

呢個

老實講

如果寫得完篇文

起碼會有安慰獎

睇左米sir個event先啦

屌打屈機男！

屌打屈機男！

feel到屈機男未打先扮膠搏無件事

一定會鬥捐

之前我都ko左阿域！

但有pre-event！

屌打屈機男作文大賽

屈蛇KO左件垃圾之後口氣大左好多

初步我諗住咁安排:
參賽, 作品可以經以下方式:
1. po文 - 內容隨意, 可以係潮文, 故事, 詩句, 歌詞, 甚至9up. 但題目要標明 "屌打屈蛇徵文比賽"
2. 推薦 - 不論新文定舊文, 只要有巴打賞識, 在題目上標明(屌打屈蛇徵文比賽), 在內文加插原post都會視為參賽作品.

勝出規則 - 作品得到最多like數(不減負評)既屌打作品, 可成為冠軍 , 其次為亞, 季; 而如果作品係經由其他巴打推薦, 該位推薦巴打也可獲推薦獎作為鼓勵

派彩 - 得獎作者可獲得冠, 亞, 季現金電子支票
冠軍: HK$1,000
亞軍: HK$500
季軍: HK$300

推薦獎(如有)
冠: HK$300
亞: HK$200
季: HK$100

如果無違法, 大家無補充既話, 我會定個時間比大家玩

唔憤氣你作文唱衰我囉

又有米sir比錢贊助

爽歪歪

又話重手？

多過你1500打阿域啦

你睇下有無參加先啦戇鳩

講到自己咁多錢

比乞兒呀？

如果各巴打認為獎金無推動力既話, 可以出聲, 我會考慮.

至少都呢個啦

你咁撚寒酸

你比唔起就八折都ok la

屌打屈機男徵文比賽

由米已成炊巴打贊助

冠軍 20000

亞軍 10000

季軍 5000

安慰奬 每人 1000

巴打們點睇

又或者大家只鍾意睇捐錢踢屈狗出連登既, 呢個比賽可以取消

屈蛇會唔會自己參賽食米蛇獎金

咁撚寒酸縮得咁撚快

會

仲玩激將法? 有無新意呀垃圾

撚狗咁撚 一講錢現哂形

即刻又話支持又盛我屌

尊重定縮?
做保安做到你個腦都縮埋

你有其他巴打參加先算啦

寒酸狗

係啊

你個爛鳩比賽得你參加呀？

由佢, 狗改不了食屎

捐錢點都好過比呢度d 人啦
鬥多次捐錢
輪左退出lihkg 加 開post 認死狗啦

呢度大把人唔收錢都想屌柒你啦

直接捐錢收屈狗皮啦
夠膽就直接開戰捐啦屈狗
唔洗打算用徵文食米蛇一大筆錢

最後咪又係輸

你食屎啦屈機狗。
為左少少錢自己又要參加又要屌，好撚肉酸。
今次鬥捐錢，點計都係屈狗先捐。
一陣屈狗又賴皮話伏米蛇又盛咁，唔捐你就收皮啦。

同意....支持屈蛇 大敗

不如屈機男出樣自貼拍片屌打自己。
米蛇即刻頒個冠軍比你+$3000現金獎

作文笑鳩自己都支持
屈蛇係咪俾人撚到傻鳩咗

不如你都搞返個屌打米蛇徵文比賽喇，用你提出嗰個plan
chok下米蛇銳氣

米sir=美
屈=金仔

想作屈sir同米sir甜故

下。退乜撚？
做野忙，小上連登啫。

幾時開波

大佬，繼續寫，好好睇

開左盤挑捐錢

你唔撚敢？

而家先識鳩縮上來

正式宣佈
熱身賽 屈機男對沈巴

人地唔鍾意同你賭都唔撚比
你老幾？

弱智

關你撚事

未到你

你死埋一便

又撚ive 仔 你地心地咁撚衰

呢度我主場，個post我開既
想攪事你死番去自己post攪

米蛇 直接宣戰挑佢機！

弱智

連登你開？

你放心，收集完各巴打懲罰建議後
一定狠狠ko佢
暫時比佢吠多陣

有得吠好吠，遲下又敗走連登
唔知你仲有咩地方去

因間又打篇文話咩結左婚 有家庭
唔上再連登
敗走兩登

到底屈蛇同米蛇有無做過愛？

罰尻佢寫悔過書，好似上次咁，但不准離開，繼續比人恥笑。

屈蛇 真係好肉酸

做保安真係好得閒

不如大家度番篇失敗宣言比屈狗朗讀

叫佢自拍 寫住 求米蛇放過我

拍埋寫真

屈機男是咪思覺失調? 扮完有錢佬, 扮移民

鎖佢係廁所一晚
得閒放出黎撚下

我愛香港

認真
呢個屈機男點睇都唔係舊登以前果個屈機男
D文筆用字好假，太多為打而打既粗口
呢個扮既屈機男最多咪又係打下咀炮，柒左又潛個堆
反正佢消費緊個不存在用戶

利申：花生

鬥捐錢啦
想睇多次屈狗敗走

真又好, 假又好, 總知"屈機男" 呢3個字就代表煩膠, 令人討厭

A B 雙方輪流捐錢

A 方定每回合金額

B 方選擇先後

未有共識則A B 雙方互換

講左罰咩先啦
輸唔切

退出連登

唔只你, 包括你分身一齊退出, ok?

同樣既條件你都係？

我無分身

其實你覺得邊個係我分身？

我又唔係你, 我點會知

咁你又一早假設我有分身？

弱智

之前以為有一個"屈機男", 但睇番原來同一個id
點估到你咁膠要改名

估唔到你咁弱智唔識起用起底姐

好老實, 輸你就梗架喇
只係我唔想網上少左一個煩膠
好似高登而家咁死氣沉沉, 其實好悶
有時悶悶地想揾個人屌下都無, 諗起都幾慘

直接鬥捐錢算啦
btw小二，花生一客

咁得閒

唔使返工？

自從你敗走高登, 雖然好多人好憎你, 但又好多人嗌悶
我又揾唔到新對手, 果件拉哈爾比我撚2撚就消失左
隻完啦好ma仲索性block 埋我, 屌極唔回

想點呀你

返工唔係一定要落手既

上鑊你咁勇猛捐錢真心覺得你威既

好以你咁, 得閒揾人屌下
無乜特別

Hea 工 so nice

戇鳩

講下樓市，

你仍然會覺得繼續升？

講左啦! 退稅都退左2萬, 咪捐番出黎做下善事啫

不過捐比慈善機構太多行政費

係就好似阿域咁直入比遺孀家屬

如果你仲記得, 我一向係睇横行向好
跌都唔會跌番09年個價架喇, 始終 QE, 低息, 最低工資, 供應仲頂住個市

近來太癲

好唔正常唔健康

好多有錢人要貨唔要錢

應該係新香港人洗錢

捐比單一唔係唔好, 但係唔平衡咯
一個受影響家庭突然多左過百萬捐款
相反好似我上次捐比無國界醫生, 起碼受惠既人係多好多
敍利亞內戰佢地都派左好多醫生義務去

兩位選手 唔好討論樓市住啦不如 開波啦不如

條街成日見籌款狗

諗起捐錢要有部份係比佢人工好唔順氣囉

有無其他選擇

其實係糖水滾糖魚啫!
好多97-03 年買左樓既, 而家都供完啦
有生仔女既, 而家又成年
買多層比佢地根本無難度
你以為樓市仲係比無樓無父幹既年青人玩架?
少年你太天真了

後生仔由零開始既

勁痛苦

起香港做窮中產就食撚屎

比你攪一間, 你都要成本啦
宣傳, 租金, 會計, 工人
你唔賺都要食掛!
唯有揾間無食咁多既黎捐咯

不過可能肥仔金今個星期六真係有大龍鳳會隊爆個市呢？

食花生

Ok

等巴打們提議

輸在起跑線, 唯有認命

你兩個忽然咁fd喺度論政

世界就係咁

窮人唔好生仔講得好岩

係囉
比d火黎啦
垃圾屈狗扮乜春fd

一早開左plan

弱智

現家唔玩主線玩挑你先

你條撚樣敢唔敢受？

米蛇幾時過左黎

黎左幾日

真多垃圾敢吠又唔敢捐錢

照下鏡反省下你條撚樣點解咁撚廢啦

既然都係捐 不如捐俾小弟啦
無錢交學費

米sir

其實玩捐錢無問題
最大問題2個只能活一個
你咁攪落去連登變埋高登咁
出聲既比你打走晒
剩番一堆cd rom 同小學雞
唔好再咁啦好嗎?

痴撚線一睇到唔啱心水話你嘅野就吠就話挑機
而家窮撚 花生友唔出得聲㗎?
走去屌對方球迷 好笑

輸左就退出囉

唔係可以點？

罰抄？

我仲好想睇工程部阿倫既故仔, 真係好好睇呀

Ok

窮撚得把口無問題

你講到一定唔會輸咁 咁咪玩大啲 出旺角全祼拍片啦咁勁

我都叫佢繼續寫架

佢又唔寫

屌佢又無用

罰寫甜故

連登賭呢d有邊個有找數？

我認係窮撚呀 係咪唔出得聲先

我以前成日寫啦

Ok you win

咁輸咗個個咪做第一個找數囉 既然你兩個都講到唔識輸咁 即係唔會有呢個機會啦

yeah 小弟先勝屈機男一仗

你寫叫雞實錄, 唔係甜故咯

其實我要飛

遲d講

睇完 屈機人學說書人 未開波就不停大鳩人
支持正直捐錢踢走老鼠
屌你咩屈機男 說書人個時話由5萬蚊開始捐
又唔見你跟 依定下下冠軍2萬

Why not both?
呢個獎金差唔多嫁啦

米現又岀來撚隻看更狗

有興趣不如開始

開始啦 都係無國界醫生啦

遲左入黎 開波未

廢話少講,直接開波啦

好呀 挑鳩我機咪你捐先囉
一皮先啦好無 捐去無國界

一人一round 一皮 捐果個有話事權跟上一round同一金額或者再加碼

罰抄ok。
輸左罰抄屈機男篇懺悔文三次
而且不准退出潛水，永遠受人恥笑。

捐錢一定係屈機男先捐，因他有賴皮先例，免他又話伏米蛇又盛，一round都未捐就認輸。

邊個捐先其實無所謂, 因為要win點都係要捐得比對手多

大將之風
今次屈機男一定嚇到標屎。$5000夠佢叫十次平雞

上次輸得咁樣衰 無得返身啦

其實米sir個玩法先攻好唔著數，你地搵好多，但交稅都好多，其實只要捐錢個金額同交稅差唔多嘅話，你地其實冇咩損失，先攻10000，米sir用20000頂，先攻就要俾40000，加埋即係50000，而20000而米sir黎講都唔夠退稅，仲有尾數要交，而屈sir如果交唔到50000稅就自然唔想跟，雖然佢如果肯捐嘅話米sir就要俾多80000加埋前面成十萬銀，去到呢個數字，我諗大家都明，贏左得個型字，仲要淨係喺連登先型，出返現實又要柒

不過我都係9up下姐，米sir同屈sir有幾多冇人知，米sir勁就大家都知，但屈蛇都真金白銀有捐錢，所以想提議下d慢慢上嘅玩法，我地可以食下花生，之餘又可以做下善事

建議 米sir比d大將之風
先捐$500, 先禮後兵

開始未？

你地set定啲遊戲規則，輸左罰乜之類先啦

快d set

比成個復活節假期你度下
利申：偽毒，放假有節目

輸左 照舊啦 千字文道歉 退出連登（上次屈機男走數）

一係改過完全唔同既名 例屈機男改過冇屈機男三隻字既名 同以後唔可以開post 只可留言

歡迎各位比意見

米sir就係米sir
果然有米過人

寫得咁好
坐亞望冠至真

米蛇講咗就去做

贏米蛇獎金加血

屌你好似屈機男分身
我會記錄在案

米蛇講得好

其實屈蛇都幾搞笑
次次都挑人機
不如直搗黃龍
挑米蛇機啦
咁就可以一雪前恥

利申 窮毒柒
唔好搵我挑機

講得好

唔好呀
我係米蛇fans嚟

between 我無分身㗎

3zero 巴打，幫手總結下有乜野罰

米蛇終於登場
其實我喺規則個post講左，不過我唔想寫得太死，留得青山在
等其他巴打加

係咪我誤會左
你捐幾多錢只係退稅額
E.g 你有20萬入息要交稅 (當要交5%）
咁姐係你要交1萬蚊稅
如果你捐左10萬 咁就得番10萬要交稅
咁姐係你要交5千蚊稅
所以其實捐黎免稅唔差得幾多
因為你唔係交少10萬蚊稅
只係少左5千

唔係退稅額, 係財爺退番果2萬預繳稅

推

快😁

屈機男講撚到自己咁勁當初就唔會輸啦